大家小心 大貓出招限制提款了

港紙

同場加映，一年期Hibor急升

Hibor應該只係年尾水緊

好彩已㩒晒恆生D請出嚟

快快手開個citi bank

唔通港紙出事？

限制提款?